[鐵三角]你老味又有新組合出現叫----PHD!!!![369]

PHD
Pedro
Hazard
Diego Costa

宜家有MSN BBC ATM 仲有新出既PHD

RIP都無

bbb最勁

自隊
最貴果個組合都唔記得左
笑

阿仙奴都有
Goal組合😂
Giroud
Ozil
Alexis
Lucas perez

想問下ATM係咩🤔無咩留意

馬體會啊屌你

阿記LAW